Maar hoewel ze droegen geen kleding, werd in de andere kunstmatige toevoegingen aan hun lichamelijke middelen die hun grote superioriteit over man lag.
Wij mannen, met onze fietsen en rolschaatsen, onze Lilienthal soaring-machines, onze geweren en stokken enzovoorts, zijn alleen in het begin van de evolutie die de mars hebben uitgewerkt .
Ze hebben een praktisch mere hersenen, dragen verschillende instanties volgens hun behoeften net zoals mannen pakken dragen van kleding en neem een fiets haast hebt of een paraplu in natte omstandigheden.
En van hun apparaten, misschien niets is mooier om een man dan het merkwaardige feit dat het overheersende kenmerk van bijna alle menselijke hulpmiddelen in mechanisme afwezig is - de _wiel_ afwezig is; tussen alle dingen die ze op aarde er geen sporen of suggestie van hun gebruik van wielen.
Men zou toch op zijn minst verwacht in locomotion.
En in dit verband is benieuwd naar opmerking dat zelfs op deze aarde Natuur heeft nooit op het wiel, of liever andere hulpmiddelen voor de ontwikkeling ervan.
En niet alleen de Mars, ofwel niet op de hoogte van (dat is ongelooflijk, of het zich onthouden van het wiel, maar in hun toestellen ontzettend weinig gebruik is gemaakt van de vaste draaipunt of relatief vaste draaipunt, met cirkelvormige bewegingen omscholingsbeleid beperkt tot één vlak.
Vrijwel alle gewrichten van de machines een ingewikkeld systeem van glijdende delen die over klein maar mooi gebogen wrijvingslagers.
En hoewel op dit onderwerp ingaat, is het merkwaardig dat de lange maakt gebruik van hun machines zijn in de meeste gevallen aangestuurd door een soort schijnvertoning musculatuur van de schijven in een elastische kous; deze schijven worden gepolariseerd en getrokken nauw en krachtig samen wanneer doorkruist door een stroom van elektriciteit.
Op die manier kan de nieuwsgierige parallelliteit naar dierlijke bewegingen, die was zo opvallend en verontrustend op het menselijke toeschouwer, werd bereikt.
